按揭問題

朋友兩公婆
老公單名持有
餘按揭6成左右
老婆借8成買多一層
俾左訂但HKMC好似話唔批按揭
原因唔係自住

而家真係咁嚴

朋友兩公婆

個業主天降橫財呀

睇過新聞好似因為兩公婆只可以有一層自住
等我仲諗住太太名買多間

轉名比家人得唔得？

兩公婆分開住唔得架咩

老公個層幾錢先

老公嗰層出租唔得咩？on99

得 揸正做係犯法姐

佢未夠5成喎，你偷步出但declare唔到自住啦

之前供剩6成，樓價升咗啦做轉按咪得囉！攞埋回增識唔識㗎！

等我諗住太太名買多層
而家唔敢諗

嘩 真係有人唔識架喎